達哥兩隻字 您第一時間會諗起邊個？

我諗10個有9個都會諗起柒達
就連我屋企人都話會諗起達仔先

3個都唔係

菜c達

寵物小精靈隻哥達

諗起達哥

達哥=蔡思貝
已經會同時出現

達爾文

諗起鳩硬

比達

林慧韡

韋達定霍達呀？

星呀星！接力！

黃洋達

吳孟達

桐生一馬

達哥

Ada Matrix入彈